有冇冷氣佬係度。。。。。。。。。。。。

有野唔識

any冷氣佬tg me ok？
id: hi12111111124

係咪你啲羊發臭
冷氣幫你唔到架 係你個人問題

垃圾乾收銀路過

help me ok，